特首千金綁架案 － 頭三回

暫時寫了三回，分享給各位鄉里～
《特首千金綁架案》
第一回《綁票》
第二回《黃金48小時》
第三回《史遠山和他的情婦》

更新：

第四回 《long Island Iced Tea》

不知道是否小林的幻覺，一向冷若冰霜的周組長臉上竟然紅了一陣。突然，小林耳邊感到一陣劇痛⋯⋯

第五回《假公濟私》：

更新：第六回《綁匪的索求》

小林正雪和美女刑警周嫣終於想到辦法調查那神秘的大宅。另一方面，報案人收到了來自綁匪的進一步要求⋯⋯

竟然是要去救一個人⋯⋯？